山陽山陰四國行程

各位巴絲
黎緊同frd 去山陽山陰四國gd區
我plan 左小小行程 希望大家指教下

機票係廣島入高松走 有十二日玩
頭一日到左廣島就checkin 同睇市區景點
第二日朝早吳市 再轉巴士去御手洗
第三日宮島 唔知留全日定加多個景點好
之後就未定好 初步有兩個方向

一個係搭船落愛媛高松既道後一日
再去高松留一日睇鳴門漩渦 小豆島
就上返崗山做base 去姬路
然後上山陰搵個地方做base
去出雲 米子 鳥取 走個日直接返高松走人
如果崗山 山陰行程前後對調
會唔會好d

另一個就頭三日不變
但就去左崗山 山陰行程先
然後先去高松 再松山
但最後又要松山返高松
好似好傻

唔知咁玩會唔會miss 左 d 景點同埋好趕
大家覺得邊個玩法好d
如果個行程好柒 可以點改
同埋推薦下有咩必到景點
多謝各位巴絲打

Pish

我過幾日去山陰山陽
米子入走

頭三日岡山
兩日廣島
一日烏取
兩日島根
去完話你知

Thx 巴

岩岩出緊遊記寫8日山陰山陽

宮島一日睇晒潮漲/退 行上瀰山山頂 日落 夜景
我果時Plan就上晝去岩國 錦帶橋 下晝去宮島

啱啱去完廣島不過無走咁遠

廣島一晚，宮島一晚，松山兩晚(要浸溫泉，不過唔係去正道後), 然後尾道一晚，再返廣島兩晚。

宮島半日一定行唔晒。另外要預潮漲潮退時間。
松山城一定要上。我去間cafe仔hea 同老闆娘傾傾吓貓佢竟然送對貓公仔比我
尾道千光寺都係必到。玩完人中6 去仲正。
成程影左千幾張相不過無時間搞

等巴打分享下

短期內都無時間搞相喇，走左個幾禮拜。公司d野堆到天花板咁高有排做。去緊旅行老細已經打嚟小左幾鑊

其實都無乜野分享，我d 老人家睇嘅野未必啱你。我同老虎另加兩個女仔朋友去，所以留廣島其實都係買野多，end up 成個trip 買左30kg 野。所謂景點都無乜點行。原爆dome個d都係行開本通順路過去望兩眼，太沉痛。商店街收好早，8點就收晒咁濟。食野方面都ok, 本通有幾間燒蠔好好食。同埋因為我住車站sheraton, 廣電11點收皮，要預時間。pass我無買到，一張icoca搞掂。廣電市內一程划一收150羊。唔坐廣電去宮島買pass唔抵。

去宮島搭jr快好多，唔好慳小小$. 如果天氣好漲潮時候可以搭搖櫓舟，架船仔會穿過鳥居兜一個圈，幾得意。不過無得book 位，要排隊。排隊位係海邊行到近神社，無固定檔口，要坐的話要留意。宮島都係不斷食蠔同埋饅頭。唔計餐廳的話，沿海邊有間500羊嘅燒蠔最好食。其他400羊個d就爭dd. 我哋hea hea吓11點入到去，坐吓船仔食埋野已經無時間上彌山。

松山值得去嘅。搭jet都係1粒鐘到。一落船就有接駁巴士入市區，miss 左就等一粒鐘。食支煙時間都無。商店街收得仲早，7點就開始柵門。我第一日上松山城所以book返ana, 商店街附近有間好細個門口嘅燒肉勁正。第二日先去溫泉旅館。溫泉旅館就無去道後，嫌人多。溫泉旅館D人推八千代，不過啱啱裝修緊。我自己就揾左間遠dd嘅，近石手寺叫料理旅館梅壇，得7間房，懷石料理好正。你去我先tg地方比你。

尾道就好細，由松山去jr 到今治轉巴士到福山再轉jr. 10點由旅館出發去到都3點。我都係上千光寺，落山就順路行埋貓之細道之後已經天黑喇。尾道近海邊有問拉面叫食海幾好味。

thx 巴打分享
工作順利

去完
櫻花樹得幾棵
我自已行得都算趕
但都去唔成備中松山城，兔島同鳥取城跡
松江感覺真係幾舒服
d鋪頭八點就收工
廣島就感覺好殘舊
同特別多鬼佬
我自己就幾鍾意岡山
幾方便
車站圈已經有齊所有野
外面又有津山倉敷姬路
後樂園真係好靚
又少人
鳥取沙丘都係世界級

同埋去左吳市
個人覺得唔去都罷
可能我對軍艦無咩興趣
成個博物館不斷同自己打飛機好噁心
反而格離唔洗錢果個自衛隊博物館可以一戰
但唔值得為佢走一轉

[quote]同埋去左吳市
個人覺得唔去都罷
可能我對軍艦無咩興趣
成個博物館不斷同自己打飛機好噁心
反而格離唔洗錢果個自衛隊博物館可以一戰
但唔值得為佢走一轉[/qugote]
thx巴
其實我想去御手洗
去御手洗就一定要經吳市轉巴士
d 巴士一日得幾班 搞到唔係吳市留一陣唔得
吳市真係咁柒既
都可以諗下轉行程去兔仔島

12日又山陰又山陽又四國，重要高松出入但中間又搵日返高松

小豆島同嗚門漩渦同一日？你當自己有隨意門？

廣島入高松出
我上面個行程都係個draft 黎
就係唔知會唔會太大想頭先上黎問下
依家仲執緊個行程
至少會去廣島山陰同高松
中間d 野點排都未決定好

依家直頭有個諗法廣島落機
直去岡山先再上山陰
山陰落返廣島逆時針咁行個圈
然後去愛媛松山港再返高松
不過諗諗下要搭太耐車
都係不了

無問題呀
我覺得落機過第二個城市仲好
橫掂放晚都無野做

我自己米子出入八日
第一日就落左岡山
之後去廣島
最後先番島根玩
不過第一日就要用JR PASS
最後果日用唔到
唯有放晒松江城果帶係最後果日唔搭JR

我1230落機
都仲有個下晝玩下